多謝你地 勇武手足們 之 10-12-2019

每日一感謝佢地為我地付出

多謝你地
你地係香港人既英雄

希望你地係心灰意冷

唔開心果陣入黎

睇到大家對你地既支持

支持手足 做咩都好 不要被捕

不分化 不割蓆 不被捕

樓主加油 手足加油

永遠支持前線

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

感謝勇武